%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}












\section{ \lr{StarCalendar}}

\begin{flushleft}
	\small{ سعید رسولی }
\end{flushleft}

\vspace{1\baselineskip}


این پروژه سال‌ها پیش با هدف برآورده کردن تمام انتظارات یک کاربر ایرانی گنو/لینوکس از یک تقویم شروع شده و اکنون پس از ۸ سال توسعهٔ مستمر، به بخش اعظم این هدف دست یافته است.


\vspace{2\baselineskip}


{\small  کلیدواژه‌ها: تقویم، جلالی، هجری شمسی،\lr{ SaaS }،حریم خصوصی، \lr{privacy }، نرم‌افزار آزاد} 

\vspace{3\baselineskip}




{\large سرفصل‌ها: }
       
        
\vspace{1\baselineskip}


\begin{itemize}



\item تاریخچهٔ توسعه

\item   امکانات فعلی و نیازهای مرتفع‌شده

\item  مقدمه‌ای بر لزوم وجود \lr{ SaaS }های آزاد

\item  مشکلات موجود و راهکارهای در دست اجرا


\end{itemize}





